聞內地深圳已有地方 供在港內地學生暫住

收到消息

中共已在深圳設置臨時地方 供內地學生暫住

亦有外國領事館 叫該國學生立即離開香港

今晚有不少內地生已退宿並離開

64前嘅節奏

推

推！！香港人急睇

見支那種就殺

凌晨兩點幾都見到有內地生中大走
其實無咩必要仇恨內地生 集中抗警曱甴把啦死黑警曱甴

［我求下大家睇睇] [巨核］關乎全香港人生命安全

咪撚落返黎污染香港 上返大灣區讀啦屌你老母

堆！

外國正常步驟啫，唔使緊張。

走咪走 垃圾走撚曬佢啦屌

點解走啊，食下tg先啦

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

淆咗一秒 但支那叫支那仔走好撚好笑 明明64佢地搞出嚟

中大內地分校

打爛晒佢哋啲實驗儀器

蝗竇